碌鳩太粗真係好辛苦

成日面向枕頭訓都會壓住碌鳩

試下同張床垂直放，咁短應該無咩問題

條J太粗 可惜....

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

最緊要後門緊

月餅size?

係張床度開個洞來解決問題

郭富城嘅弱？

有聲

又係你呀 陳生

我都覺，剪左佢咪唔辛苦
咁辛苦做人仲有咩意思？

大脾太粗都好辛苦

傻子Z

個波太大都好辛苦

可唔可以pm你

我碌鳩又大粗 個波又磚頭咁 都唔知點算

最撚憎人叫牙joe

牙你老母個奶生芽

禾曖Renee

笑撚到窒息

面向枕頭訓舒服咩？